\documentclass[easypeasy.tex]{subfiles}
\chapter{Einführung}
\begin{document}
{\large\bfseries Diese Methode wird die Pornosucht heilen.}

Vielleicht findest du es unmöglich zu glauben, dass es für irgendjemanden einfach und angenehm sein kann, aufzuhören. Wenn das so ist, bitte ich dich, weiterzulesen - EasyPeasy hat bei anderen genauso gut funktioniert wie bei mir.

EasyPeasy ist an die Raucherkliniken von Allen Carr angelehnt. Wenn ein Raucher nicht aufhört, wird das als Versagen der Klinik gewertet, ihn zu überzeugen. Genauso ist es ein Fehler, das Scheitern beim Aufhören als eigenes Versagen zu betrachten. Allen's Kliniken haben Geld-zurück-Garantien mit Erfolgsquoten von über fünfundneunzig Prozent.

Die in diesem Hackbook beschriebene Methode ist:
\begin{itemize}
  \item Sofort.
  \item Gleichermaßen wirksam für starke und gelegentliche Konsumenten.
  \item Verursacht keine schlimmen Entzugserscheinungen.
  \item Benötigt keine Willenskraft.
  \item Benötigt keine Schocktherapie, Hilfsmittel oder Gimmicks.
  \item Führt nicht dazu, dass du diese Sucht durch andere Süchte, wie übermäßiges Essen, Rauchen oder Trinken, ersetzt.
  \item Dauerhaft.
\end{itemize}

Dieses Hackbook gibt dir die Zahlen, mit denen du das Zahlenschloss der Pornosucht aufschließen kannst, aber es ist wichtig, dass du die Zahlen in der richtigen Reihenfolge einsetzt. Einfach ausgedrückt: Du musst mit dem Fluss gehen und darfst keine Kapitel überspringen oder im Buch herumspringen. Tatsächlich gibt es keinen Grund, deinen Konsum beim Lesen zu reduzieren.

Herkömmliche Methoden zum Aufhören empfehlen den Einsatz von Willenskraft oder Ersatzmethoden wie Porno-Diäten (einmal alle X Tage konsumieren) und die Einschränkung des Konsums, die ebenso wenig effektiv sind, da sie die Gründe für den Pornokonsum nicht wirklich beseitigen. Etwas in eine "verbotene Frucht" zu verwandeln, ist kein Weg, die Sucht zu behandeln.

Auf vielen Websites werden die Auswirkungen auf das Gehirn detailliert beschrieben und durch begutachtete Forschungsergebnisse über Neurotransmitter und Neuroplastizität untermauert. Diese Seiten sind zwar informativ, aber viele kennen die Gefahren der durch Pornos verursachten erektilen Dysfunktion und das hohe Suchtpotenzial und tun trotzdem nichts. Junge und ältere Nutzer meiden solche Seiten ohnehin, weil sie sich sicher fühlen, dass ein Blick auf eine Pornoseite sie nicht umbringen wird. Angesichts der Tatsache, dass mehr Jugendliche als je zuvor süchtig werden, ist klar, dass sich etwas ändern muss.

\textbf{EasyPeasy ist nicht nur eine weitere Methode, sondern die einzig sinnvolle Methode!} Aber es wäre nicht fair, wenn du mir jetzt schon glauben würdest; heb dir das Urteil auf, bis du das Buch gelesen hast.

Aber der beste Indikator sind letztlich die Kommentare von echten Nutzern.

\textit{"Ich habe die Behauptungen, die du aufgestellt hast, nicht geglaubt und entschuldige mich dafür, dass ich an dir gezweifelt habe. Es war genauso einfach und unterhaltsam, wie du es gesagt hast. Ich habe den Link zu deinem Hackbook an einige meiner Freunde weitergegeben, aber ich kann nicht verstehen, warum sie es nicht lesen."}

\textit{"Ein Freund hat mir vor acht Monaten den Link zu deinem Hackbook geschickt und ich bin gerade erst dazu gekommen, es zu lesen. Ich bedaure nur, dass ich acht Monate vergeudet habe."}

Selbst die vergleichsweise wenigen Misserfolge sagen in der Regel etwas in der Art von: \\ \textit{"Ich habe es noch nicht geschafft, aber dein Weg ist besser als alle, die ich kenne."}

Jedem kann es leicht fallen, mit Pornos aufzuhören, auch dir! Alles, was du tun musst, ist, den Rest des Buches mit offenem Geist zu lesen. Je mehr du verstehst, desto leichter wird es sein. Selbst wenn du kein einziges Wort verstehst, wird es dir leicht fallen, wenn du den Anweisungen folgst. Das Wichtigste ist, dass du nicht mehr nach Pornos jammerst oder dich fühlst als würdest du sie aufgeben, und am Ende des Buches wird das einzige Rätsel sein, warum du es so lange gemacht hast.

Mit EasyPeasy gibt es nur zwei Gründe für ein Scheitern.

\begin{description}
  \item [Nichteinhaltung der Anweisungen.] Manche werden es ärgerlich finden, dass das Buch so dogmatisch ist, wenn es um bestimmte Empfehlungen geht, wie z. B. nicht zu versuchen, weniger zu konsumieren oder Ersatzstoffe zu verwenden. Ich will gar nicht bestreiten, dass es viele gibt, die es geschafft haben, mit solchen Tricks aufzuhören, aber sie haben es \textit{trotz} und nicht wegen dieser Tricks geschafft. Manche Menschen können auf einer Hängematte stehend Liebe machen, aber das ist nicht der einfachste Weg. Die Zahlen, um das Schloss dieser Falle zu öffnen, stehen in diesem Buch, aber sie müssen in der richtigen Reihenfolge verwendet werden: von einem Kapitel zum nächsten gehen und keine Kapitel überspringen.

  \item [Nicht verstehen]. Nimm nichts als selbstverständlich hin, hinterfrage nicht nur, was dir erzählt wird, sondern auch deine eigenen Ansichten und das, was die Gesellschaft dir über Sex, Internetpornos und Sucht erzählt. Wenn du zum Beispiel glaubst, dass es nur eine Gewohnheit ist, dann frage dich, warum andere Gewohnheiten, von denen einige angenehm sind, leicht zu durchbrechen sind, während eine Gewohnheit, die sich schrecklich anfühlt, Energie, Zeit und Potenz kostet, so schwer zu durchbrechen ist. Warum \textit{musst} du Pornos haben; Panik aufsteigend, wenn nicht?
\end{description}

Mit EasyPeasy erfährst du, wie einfach und angenehm es ist, mit Pornos aufzuhören. Wie viele andere auch, war es einer meiner größten Triumphe im Leben, der Pornofalle zu entkommen. Es gibt keinen Grund, deprimiert zu sein, im Gegenteil, du bist dabei, etwas zu erreichen, was jeder Nutzer auf der Welt gerne erreichen würde: FREIHEIT!

\end{document}
